中銀紀念鈔number

三連鈔number

HK368382
HK378382
HK388382

單鈔
123303

咩水位